女朋友呃你 你原唔原諒佢？

返學食飯其實好小事

不過隱瞞得一樣就...

點發現食左一個鐘lunch

樓主好撚小器

朋友黎啫，男人老狗咪咁小氣啦

問題唔關食飯事，而係女友點解唔事前同男朋友講左先？
同朋友食飯好正常，但係簡單同男友單聲係咪咁難？

我都同我女友講你同男仔食飯出街唔係問題，但係一定要事前同我單聲。到我自己發現既時候你講乜我都唔會信你

俾你中出就當無事

一次不忠 百次不用

咁佢同你女朋友wts對話多唔多flirt ?

屌完啦一個鐘

少flirt嘅成份 多數傾計都係講功課方面

佢話同我講嘅話 我一定唔俾佢去

好老實，等上堂中間食個lunch真係好平常，比著我都唔會特別講

飛啦

同左男朋友講知佢實唔俾
唔通拒絕左人又食同一間canteen咁老尷咩
叫你女朋友下次一定要單聲先咪得
樓主都唔好咁小器啦
趕走晒啲狗公 你女朋友到時俾人唱架會

上面竟然有人話樓主小器
我覺得重點唔係同男仔食lunch
而係隱瞞

臭雞

再有下次就分手

屌你老母，乜撚野邏輯，趕走哂d狗公，條女就會俾人唱，你個腦裝屎？

瞞得一次就有第次

睇吓你用咩角度去睇啦
係咁執著啲細位會令對方拍得好大壓力
每個動作都要諗過度過
一世人流流長邊管到咁多

你有無見過厹
好多求愛不遂就唱鳩人（eg.思X井）
雖然清者自清
但食餐飯就可以避免既麻煩 何樂不為
除非對方太過份先會趕

唔係等上堂 係咁啱同一時間落堂所以一齊食
食完聽講係返屋企

唔識自己避忌下 管都無用啦

有時真係唔係咩大事 係就係小事
問題係你隱瞞 應承左又做唔到
講真 你肯講一定好過唔講啦
樓上話人小器都on99

佢跟住唔使上堂 可以去其他地方食

我都係咁

瞞得實有野
今次瞞食飯 下次瞞住開房

帽事嘅

唉

Once a whore, always a whore
同佢分手啦
唔係因爲佢同狗公食飯
係因爲佢呃你，佢對你講大話啊，你係佢男朋友啊，未來老公啊，誠實啲都得掛

今次呃你食飯是少
如果下次呃你，上時鐘同狗公扑野
咁你又上連登開post啊?

當然，你如果喺之前都對佢講過大話就冇嘢啦
抵你死啦，快啲戴綠帽啦

乜閪都管 食個lunch要跪咁 遲早比你迫走喇 要瞞要偷食根本你一世都唔會知
咁小既事上面你都無信心 要搞到咁 你不如放過人喇
下次講番咪得囉
拍拖拍到咁唔撚攰 好幸福？

食個飯咋wo

算啦巴打，我條女就係咁放心冇左，要唔要自己諗

講緊條女無交帶 講大話 依d女人屌完就算啦

我個ex就係咁比個狗公同學得左手....

同你拍拖都幾慘 食個飯就已經要諗分手

當佢都認為係狗公仲contact擺明條女身有屎 好中出即飛

咁男朋友呃我 我又應唔應該原諒佢

佢地一直都係朋友嚟 識咗幾年 同一個圈子

講件事出嚟先得㗎

屌你on9仔
問題係隱瞞 唔係食飯

男朋友打機，為左同佢多啲話題，所以尋晚開始學打，佢就add左我，今朝起身見到佢個遊戲上線時間係凌晨4點，但佢12點就同我講訓左。
如果我係唔俾佢打機個啲女仔都算啦，但前幾日睇到個fb post，咁岩就係講男朋友打機扮訓覺，佢問我如果佢咁做，我會唔會嬲，我就講到明唔要求佢幾點訓，想打機想睇波可以同我講聲，或者唔想講都無所謂，起碼唔好扮訓左就得。
但佢都係呃我 我從來唔會因為佢夜訓發過啲咩脾氣，佢打機我就陪佢打，點解都係唔可以坦坦白白。

原諒都係一種愛黎ge
都係一次姐

因為一次就唔放過人
難道樓主一生人都岩曬咩

睇完呢個post嘅回覆 我知點樣可以溝有男朋友嘅女仔啦
多謝咁多位臭雞

其實講咩都唔重要
隱瞞先係重點

覺得自己冇錯就唔會喊曬口啦

條女同其他朋友食飯一定得 但你起碼要講左先 我唔會say no
但條女食個飯都要收收埋埋 又話答應左唔會單獨同異性食飯
食飯唔係重點
係條女破壞左個承諾
明唔明?

此地無銀

其實唔係小唔小氣問題
係暪唔暪住你既問題

其實真係唔想同你打
又check住曬
好煩
少少自己空間都無埋

食餐飯都要分手? 傻的嗎?

原諒咗個心都會有條刺，下次鬧交又拎返出黎講，原諒黎無意思

講係咁講...但係我都原諒左佢

我明絲打諗咩 我之前有同我男朋友討論過類似 我都係叫佢唔好呃我話訓 因為我根本唔介意佢夜媽媽打機 跟住我又話我都可以一齊打
之後佢話男仔有時打機真係想同成班朋友打 成班仔加自己個女朋友 點都有少少尷 而且我廢（我認 ）又唔想佢班朋友唔鍾意 咁我諗落又係嘅 所以如果你真係想佢坦白 就真係要俾個自由佢自己打

明明係佢叫我同佢打，佢叫我download，佢話教我玩，從來佢要做咩自己野我都唔會唔俾，佢唔講我都費時理，唔想講做緊咩咪唔好講，扮咩訓左講大話。

其實係佢叫左我好多次同佢打 我先尋晚開始玩

中

ex之前都係咁
之後呃得一次好快就第二三次
之後就...

咁佢可能係想你兩個有啲共同話題同無聊個陣可以一齊打下掛 但半夜可能成班仔圍威喂又未必想女友痴住

放學食lunch都要知會一聲
放break柯尿洗唔洗影埋你睇
男人老狗唔好成個女人咁啦

唉算啦，講真佢又真係唔算好鐘意打機，係間唔中打下，會陪佢打機既朋友又得一個，我都即刻del左隻game，費時又睇到啲咩。只係唔明點解咁都要瞞住我，咁小事都隱瞞，真係唔明佢諗咩。

你咁管住佢
一定無好結果
都唔關瞞唔瞞你事

食飯都唔比 好心你咪咁小氣喇

我ex 都係咁俾人搶走咗

隱暪咁大件事 咁樓主真係快啲分手啦 唔好等

一次不忠

當佢係雞就得

一係你就當佢係雞，屌住先，再識其他女。一係就飛左佢啦，你今日原諒左都會有下次，你要記住你地係一早講好左

樓主，你女朋友誠信好有問題喎，佢而家係無視你同佢當初嘅承諾 我建議你真係同佢分手 呢啲女信唔過

咁就唔係原諒啦

因為係隻狗公 仲要promise過唔會